我好愛你地每一位！

應承我 重光個日約定係煲底格劍！

報名先

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

煲底見

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

一定有你份！

一齊上 一齊落！

不見不散！

麗搖巴 多謝你！

抹乾眼淚！